# Gestioni Commissioni E-Commerce e Langhebox

## Come devono gestire il ciclo di fatturazione i venditori

* ricevuta / fattura per l'importo totale \(al cliente\)
* registrano la nostra fattura
* al momento del pagamento danno incassata la loro e pagata la mia fattura







